【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

屯門新屯門中心發生三屍倫常慘案，剛大學畢業女生，疑不堪濕疹困擾，情緒劇變，疑父母在父親節狠下殺機，先以利刀手刃雙親，再以膠袋笠頭注入氦氣自殺身亡。但近日在網上討論區，原來亦有一名與女死者背景十分相似的網友，曾在數日前發文問「氦氣自殺有冇得諗」，不少網民慨嘆希望「救得一個得一個」。

女死者大學畢業剛大學畢業，居住屯門新屯門中心，而帖文中的網友也被查出過往的討論區的回應，曾透露自己有濕疹，留言說「紅皮症真係慘過死」，又慨嘆「濕疹生仔X街過窮人生仔 窮 你都可以靠自己努力 濕疹 sorry 係一世都要suffer無得改變」，亦曾在屯門公路塞車文章中回應「用左兩個鐘由屯門去觀塘」，多項背景與女死者相似，而近日亦無回覆帖文。

該則帖文發布於網上討論區，發文者指是「學術討論」，問及用氦氣輕生是否最舒服、吸入多少才會死、

挽救機率多少等，還仔細問及是否要「膠袋唔好封實」等。有網民貼上多個機構的24小時求助熱線，但也有網民認真討論。

昨晚慘案發生後，有不少人留言「樓主可唔可以報個平安」和「希望唔係樓主」，也有人表示「有自殺傾向既POST大家都幫手積極留一句 救到幾多得幾多... 有時假膠笑下 當時人會將負面情緒放大左...」。